Title: Torno in Italia. Ad abitarci
Date: 2006-09-28
Category: altro
Slug: torno-in-italia-ad-abitarci
Author: Karim N Gorjux
Summary: Già vi preparo all'idea. Sono in procinto di tornarmene a casa in Italia. Il silenzio sul blog è dovuto a tante cose, ma soprattutto al tempo che dedico per organizzare il mio[...]

Già vi preparo all'idea. Sono in procinto di tornarmene a casa in Italia. Il silenzio sul blog è dovuto a tante cose, ma soprattutto al tempo che dedico per organizzare il mio rientro più in fretta possibile.


